香港人做d咩先可以令美國加快取消關係法?

如題 見到彭斯成篇野都無提過香港
反映美國白宮完全無關注過香港事務
咁香港人可以點做先增強美國既關注?
支共港共一直未有大動作我諗美國都會扮睇唔到

維港海底有石油即刻派兵黎香港添

點解覺得提左先係好事

似特登唔提多啲囉

美帝了解香港啲嘢唔少得過大部分香港人

暫時唔打算郁香港

美國似乎係留番一線俾支那
望落只係特登唔提香港咁解啫(尤其港共啲小動戶唔會唔知)
支那依然唔識做就連埋香港一齊搞
美國佬做野唔會好似支那咁咩都爆響口

制裁FCC
制裁所有捍衛言論自由、法治、民主ge外國人

你未免將香港睇得太高

你係香港捉曬美國領事館d人 人，應該10分鐘之後就有美軍

簡單 學以前義和團

叫班廢老衝去花園道

推23立法

唔駛做任何嘢

香港有個689久唔久出嚟鳩噏下，話曬都係國家領導人，又真係有班梁粉跟住佢做嘢，佢講一句有力過你講十句，呢一切美國會記錄在案，有需要時就會拎番出嚟support加快取消